見咁多人嘈黃店盆菜有感。

今日訂左太興盆菜
６點攞已有
Ｄ料勁足

唔好負皮
屋企人+親戚發板
我揸fit一定食龍門
我手joke黎

點解比曱甴圍封成個禮拜, Poly啲高層,教職員,學生咁都忍到?

樓主五毛分化撚